294995
5268
-Mình mua tặng em mình, ấn tượng đầu tiên của mình là quyển sách có kích thước rất lớn, số trang nhiều,, đa dạng về chủ đề. Màu sắc bìa của quyển sách tươi sáng hơn cả bìa ảnh mẫu. Chất lượng giấy rất tốt, các hình dán được bóc rất dễ dàng. Nội dung của từng trang khác nhau, có nhiều trang phục đẹp để các bé thỏa sức sáng tạo trang phục cho 3 người mẫu, diễn viên Mia, Summer và Jenna. Câu truyện của từng trang rất thú vị, em mình có thể vừa học đọc chữ vừa chơi. Tăng tính thích thú cho bé! Giá cả hợp lý. Rất đáng mua!!!
5
701204
2015-09-09 22:00:44
--------------------------
